2點全露之後 王思佳不認走光取暖謝網友

王思佳昨（11日）出席第16屆微風之夜，和媽媽布蘭妮站台《死侍2》電影首映會，未料意外走光露2點，經紀人事後稱「有貼胸貼」，搶盡新聞版面，不少網友在她的社群留言關心，王思佳親上火線回覆，表示「我會小心！謝謝你」，強調自己有貼胸貼。

王思佳意外走光不只引起台灣網友熱議，中國網友也十分關心，在她的微博留言提醒她「出席活動以後要更加留心，不要曝光了」，成功釣出王思佳本人回應，她表示：「我會小心！謝謝你！」再次強調自己有貼胸貼，並附和網友留言，認為是新聞太誇大，堅持不認走光一事。（洪彩婷／綜合報導）

強調自己有貼胸貼

睇哂啦

Lin黎啦

好細粒 黑黑地

正呀

睇到冇格嘅正到

有冇正面嘅片

台灣 不意外

肯定是移花接木的

不如話生咗粒暗瘡

幾正，粒點位置證明佢無乜點push

細lin + 胸型正

好細粒 肯定故意的

呢條片仲唔夠清楚呀

好硬

ptt個邊好似有正面露哂2點 但我做唔到仆街仔

仲呃人話有乳貼 新聞佬即刻真係格都唔幫你打

btw 條女個波型幾正 個樣都唔錯

當個女仔想襯年輕搏得就搏 無問題
反而個阿姐唔知係咪佢阿媽 屌幾廿歲人仲想搏出名咁 個樣又笑到似搏上報似貪名咁 有一下好似想抱個死侍裝條友
Btw連登終於有一次唔係孤海

連燈終於#1有瘋傳

終於有得做仆街仔

正丫

lm

一露紅遍中港台，以後大把世界。

而家一套荷里活 x Marvel大電影既首映會，幾十個記者，有主持有cam man，如果咁都無片睇唔好話連登係孤島，直頭叫叫黑洞

睇到條脷忍唔住仲出黎

好細粒

死侍就爽

又故意博人氣

咁都叫唔係走光，咁點先算係

細波

條片好清楚成粒lin都唔認

有冇正面片

件衫highhigh下扯晒lin旗，明顯係知搏影相啦

係lin形乳貼

條女個胸好細
件初個罩係空心，離晒罩梗係走光

肯定deadpool 問題

點會無啦啦走光

老左好多

呢個真